又死圖呀！麻煩幫我搞搞佢

Show Blocked User - Ranker

請更新最新版本

想問下我更新左最新
但係電腦同電話都係死圖
知唔知會係咩問題